如何可以不戴mask

莫非生命只配有一個mask

武漢沒法封住

到了沒法搶購 再去晾曬一次

憑月蛾製造這 自欺的笑話

LM

如何可以搶到mask

信政府甚麼都唔怕